屌你個垃圾政府，本大爺獻計俾你呀，禁言咪得囉，禁乜撚堂食

地鐵d廢中鍾意大大聲聲講電話
老老實實邊個知佢地d濕鳩口罩阻唔阻到飛沫呀
我眼見大把人戴花粉口罩，又大大聲講電話
D口水咪又撚係飛哂出黎
禁言就唔同，基本上餐廳同車箱都可以實行